將四大天王各自最經典十首歌列出黎，邊個最廢？

1. 張學友︰
每天愛你多一些、吻別、遙遠的她、相思風雨中、分手總要在雨天、只想一生跟你走、祝福、愛是永恒、你的名字我的姓氏、她來聽我的演唱會

2. 黎明︰
夏日傾情、我的親愛、今夜你會不會來、對不起我愛你、傻痴痴、那有一天不想你、願你今夜別離去、情深說話未曾講、我這樣愛你、眼睛想旅行

3. 郭富城︰
對你愛不完、第四晚心情、火熱動感lalala、狂野之城、鐵幕誘惑、強、最激帝國、愛的呼喚、唱這歌、Para Para Sakura

4. 劉德華︰
謝謝你的愛、獨自去偷歡、一起走過的日子、忘情水、情深的一句、中國人、笨小孩、十七歲、練習、無間道

藍雨 一千個傷心的理由 離開以後

劉華最廢

李香蘭

主唱一定係劉 始終佢主演多
唱係張>黎>郭

樂壇四大天王唔講歌講咩

你UP乜鳩

4. 劉德華︰
謝謝你的愛、獨自去偷歡、一起走過的日子、忘情水、情深的一句、中國人、笨小孩、十七歲、練習、無間道

李克勤同陳奕迅有無得同劉德華一戰

李克勤︰
大會堂演奏廳、深深深、一生不變、月半小夜曲、夏日之神話、紅日、飛花、情非首爾、高妹、合久必婚

陳奕迅︰
與我常在、幸福摩天倫、k歌之王、shall we talk、明年今日、最佳損友、浮誇、人來人往、歲月如歌、富士山下

劉德華:獨自去偷歡
黎明:夏日燒著了
郭富城:狂野之城
張學友:暗戀你

相愛很難 你最珍貴

有幾難明

學友同譚詠麟鬥又點？係咪都穩贏

屌,咁最近先聽返佢地d歌呀嘛
廿年前都未出世

agger

許志安其實都可以一戰︰

唯獨你是不可取替、其實你心裏有沒有我、喜歡你是你、男人最痛、愛你、爛泥、會過去的、教我如何不愛她、一步一生、昨遲人

其餘鄭伊健、謝霆鋒、古巨基好似都數唔到10首經典出黎

鄭伊健
動地驚天愛戀過 友情歲月 一生愛你一個 直至消失天與地 一個為你甘去蹈火海的人 只會因你唱 發現 Together 心照 極速

數下數下有好多

《一生愛你一個》(1994)
《感激我遇見》(1994)
《直至消失天與地》(1994)
《一個為你甘去蹈火海的人》(1995)
《友情歲月》(1996)
《如果天空要下雨》(1996)
《我的歌》(1996)
《發現》(1996)
《誰可情深如我》(1997)
《天煞孤星》(1999)

入面有幾首已經差幾個level

唱K必唱

點差幾個level ?

古巨基：

《歡樂今宵》
《友共情》
《忘記時間的鐘》
《傷追人》
《羅馬假期》
《必殺技》
《任天堂流淚》
《愛與誠》
《大雄》
《愛得太遲》

坤哥一首屌打all

戀無可戀
年年有今日
中箭
好想好想
第二最愛
路邊攤
心跳回憶
仲有好多

條友真係唔識架喎.JPG

中箭又係好正，唱K必點

仲有悟空

過半數連歌名都未聽過

只會因你唱
心照

呢d咩黎

李香蘭呢

睇你有冇留意架姐
除左張學友 其他三個我都有兩三隻歌歌名都未聽過
根本問唔同年代既人就比較唔到

淨係歌一定係學友最勁 劉華最尾

但我認為咁講對劉華又有小小唔公平 因為佢 拍戲 唱歌 樣 都唔錯。全方位地睇都係勁

原來他不夠愛我ok既

我覺得係城城喎
佢嗰時係出面跳舞勁

眼睛想旅行

你唔係活係果個年代學人數經典歌

我都唔敢去評論beatles邊首歌紅唔紅啦

只會評價好唔好聽，自己鐘唔鐘意

我90後尾都聽過四大天王d歌啦
就算見歌名唔知,search黎聽下都記得聽過
反而上面鄭伊健古巨基有好幾首search完都唔知咩黎
反而謝霆鋒好多都聽過,但我都唔夠膽講一定係經典

諗起無出息的漢子
本來覺得華仔
好難簡

beatles點解唔敢評論
人地真係歷史級 一堆歌數出黎都係經典

暗裡著迷 又係次次都唱

因為你無資格，未夠班

自己冇聽過話唔係經典
依班友好多靠廣告既歌都夠唱成日

係你唔知beatles有咩歌咋掛
定你想將beatles同鄭伊健比咁撚on9？

得啦得啦，你識果d先係經典 ，咁得啦 ？

一句講哂

四大天王 , 陳奕迅 >>> 李克勤、許志安>>>謝霆鋒 >>>>>>古巨基、鄭伊健

垃圾post

唔係果個時期好難知晒果時有冇同期歌手
社會氣氛係點
佢對上一隻碟比人點評
係咪失戀 同公司鬧反 所以出依d歌

好多時經典唔一定岩自己
我覺得yellow submarine好不知所謂
都唔代表隻歌唔係經典

鄭伊健都叫經典
咪得首極速傳說同友情歲月

mean d講esaon點都低四大半格啦⋯⋯

如果鄭伊健都經典咁陳小春都經典啦

"其餘鄭伊健、謝霆鋒、古巨基好似都數唔到10首經典出黎"

各自既經典姐

eason起碼好過劉華同著褲城先，唔明你個標準點嚟

劉華唱歌係唔好但經典好歌係多囉⋯⋯
至於城城你頂多話平手，但佢始終係四大

你鄭伊健果10首如果以四大天王既標準睇 比盡得極速同友情歲月勉強稱得上經典

咁都要真係經典先得架
李彩華首你唔愛我喇夠係佢經典啦

仲有一個為你xxxxxxx

牛華啲歌class 最低

張學友根本首首都經典黎

佢舉d歌柒啫
仲有
心只有你
如果每一天
當我遇上你

其實係

咁劉華係果d歌最經典呀嘛
全中國邊個唔識唱中國人？

黎明既今生不再都冇
仲有堆快歌呢？

但一定唔會係練習同十七歲囉

許志安明顯差好多喎

李克勤同陳奕迅有無得同劉德華一戰

李克勤︰
大會堂演奏廳、深深深、一生不變、月半小夜曲、夏日之神話、紅日、飛花、情非首爾、高妹、合久必婚

陳奕迅︰
與我常在、幸福摩天倫、k歌之王、shall we talk、明年今日、最佳損友、浮誇、人來人往、歲月如歌、富士山下

其實有咁多經典真係唔好加落去

痴撚線古巨基廢過許志安、謝霆鋒？

當然啦

依家eason經典好歌唔夠多咩 唱功更加係吊打劉華同著褲城，唔明你個標準點嚟

再細分就咁排︰

學友>>eason>黎明>>著富>劉華>李克勤>許志安>>謝霆鋒>>>古巨基>>鄭伊健

歌神你已經走火入麾....

仲鐘意撚聲過送禮... = 已前死扭爛扭既c朗

舊版藍雨

新版藍雨

謝霆鋒點樣贏到古巨基

個人認為復出後既eason既歌吹大左少少
係好歌但唔算經典

檸檬得個一兩年貨仔算把啦⋯⋯

夕陽無限好, 浮誇, 葡萄成熟時, 富士山下, 最佳損友, 沙龍, 陀飛輪... 呢堆都唔經典？

1. 張學友︰
每天愛你多一些、吻別、遙遠的她、相思風雨中、分手總要在雨天、只想一生跟你走、祝福、愛是永恒、你的名字我的姓氏、她來聽我的演唱會

vs

譚詠麟︰
愛的根源、愛情陷阱、朋友、愛的替身、霧之戀、愛在深秋、幻影、誰可改變、無言感激、一生中最愛

似乎都係學友贏

都好撚好聽

同復出前真係爭d
始終復出後幾乎獨大
你舉既當中我只覺得最佳損友ok

算啦 d人係鍾意懷舊
過多十年可能又轉睇法
講歌我覺得eason同學友差唔多
屌打哂其他歌手

校長邊止咁少歌

浮誇呢？一首廣東歌可以紅遍大中華，上到MAMA，咁都唔夠班要點先夠班？

譚詠麟︰
愛的根源、愛情陷阱、朋友、愛的替身、霧之戀、愛在深秋、幻影、誰可改變、無言感激、一生中最愛

vs

張國榮︰
風繼續吹、無心睡眠、Monica、為你鍾情、當年情、共同渡過、沉默是金、有誰共鳴、追、左右手

vs

陳百強︰
等、漣漪、眼淚為你流、偏偏喜歡你、今宵多珍重、幾分鐘的約會、深愛著你、戀愛預告、喝采、一生何求

原來劉德華以前有唱歌
利申：00後

講到mama頒獎比浮誇咁，佢鍾意上台唱重口味都仲得

我咪講左最佳損友囉
呢首歌比較襟聽

浮誇技術層面係高但唔襟聽
歌如其名

寂寞的男人都冇

其實佢以前住木屋之後跟人學賭術
拉斯維加斯番黎先唱歌

要比襟聽嘅話富士山下同沙龍襟聽過哂劉華啲歌喇，仲話劉華啲歌經典

張=eason>>>>黎=郭>>>>劉

屌咩講歌詞意思意境果d 林夕作比eason好多都屈啦

古惑仔既歌都夠殺

淨係比歌eason點會輸比學友以外嘅天王
冇樣冇拍戲冇跳舞都紅到咁 完全係靠唱歌

張敬軒呢

情已逝都無

聽多d歌先比較啦
仲話選經典
你老母來聽演唱會都算
知唔知乜野叫經典？
藍雨又冇，夜了又破曉又冇，親親又冇，忘情冷雨夜又冇

劉華係出名同多獎

講歌佢最癈
講演技唔係講笑可能得黎明低過佢

換<甘心替代你>, <感激我遇見> 仲差唔差幾個 level? 根本佢d 好歌仲多過郭富城

坤哥都可以比下
孝子 百姓 原來他不夠愛我
首首都深入民心

點解冇咩人提學友首壯志驕陽

你列果堆只係舊
舊唔一定經典D
她來聽我的演唱會傳唱度贏幾十條街

舊歌果陣你估佢唔hit咩？
知唔知乜春叫經典？
你問下堆廢老講唔講得出呢首歌係咩黎啦
你不如話李克勤堆新歌好經典

舊歌果陣HIT咪就係果陣HIT囉
經咩典姐？
姐係許冠傑浪子心聲到而家都仲成日聽到,呢D咪經典囉
你果堆？收皮啦

四大天王黎郭都係偶像派
黎明live差 郭富城連錄音都唔好聽
劉德華係嗰個年代都唔算實力派
但都有感情 有震音 有唱腔 都聽得過

張學友>>>劉華>>黎明>城城

唔撚係掛，黎明聲底好聽過劉華嘅粵劇腔好多喎

笑到仆街

劉華都係偶像派 但唱歌好努力整技巧/特色
個腔係好怪
黎明同浩南哥啲歌都好入屋 但似讀字多過唱 明明黎明聲底幾正 成日loop佢啲歌 但真係冇乜技巧同感情 平鋪直敘咁

果首歌你唔聽唔代表完全冇人聽返
你講果首又好多人成日聽返？
為駁而駁既
你要成日聽返既又經典既壯志驕陽呢？
講講下張學友你可以講個許冠傑出黎
你擇果首你老母來聽演唱會呢？好多人聽過？你問下堆廢老聽過未
你既準則收皮啦

數數下個個都可以一戰

王傑：
誰明浪子心 幾分傷心幾分痴 不浪漫罪名 傷心1999 我會知道幾時要退 心癮 酒醉酒醒 可能 心痛 是否我一無所有

有無得鬥

-譚詠麟=張國榮＞陳百強

-張學友＞黎明＞郭富城＞劉德華

-陳奕迅＞古巨基＞李克勤＞許志安

利申：陳百強 古巨基fans

無可否認譚張時期真係佢兩個威哂，陳百強開頭都有得鬥下，最後都係唔夠佢地風頭勁，但佢嘅歌都算首首經典：眼淚為你流、喝采、漣漪、今宵多珍重、偏偏喜歡你、摘星、等、一生何求、深愛著你。

到陳奕迅古巨基，我覺得似係譚張之爭嘅弱化版，兩個都係鬥到好刺激。當然去到而家，陳奕迅好明顯已經上哂神枱，古巨基就浮浮沉沉咁。但古嘅地位絕對值得係高嘅位，而且有唔少經典之作：歡樂今宵、好想好想、純真傳說、愛與誠、必殺技、傷追人、大雄、愛神、第二最愛、愛得太遲、花灑、告別我的戀人們
至少唔係好似上面咁講謝霆峰都高過古巨基

最後，06年男金，有乜撚野可能唔係古巨基，屌！

古巨基你舉個d大部份都稱唔上經典

其實尹光都可以一戰

荷里活
關人隱事
相士大隻西
數波波
小理呀爸
你呀媽大減價一個痴膠線的少年
荷蘭銀行支票
地理農務系
十四座
小姐李露薇

eason > 黎明？

黎明紅過eason好多喎

無人中意王傑d歌?

聽開的list 有少少係國語 翻唱許冠傑的有2首

你老豆老母咁無知==

你覺得eason紅係因為而家得佢一個紅姐

黎明都少拍戲 但紅過eason十條街喎
經歷過個個時代一定明我講咩

得兩大天王 張同黎

老實講 國貨城唱歌都好廢
之前聽過佢改編X japan首Endless rain
難聽到

屌

識貨呀巴打

Fred可否一戰?
投降吧 熊貓 無名氏 忘了嗎 我就是我 愛同行 創傷後遺症 地盡頭 十倍奉還 戰勝吧

佢地係講台型 唔係講唱功 張學友例外

黎明當年一彈起一年內就同張劉平起平坐
先搞到四台要封四大天王
係好撚恐佈

得罪eason迷都要講句eason要捱到郭富城都唔玩傳媒先轉向佢

可唔可以比番同一年代先?

無啦啦彈個Eason出黎

張如城完勝呀fred啦⋯⋯

唔係eason以一人之力結束左四大天王時代咩？

我老豆係咁講

如果用廣東歌歷史來講，個人排一線既男有：

鄭少秋，許冠傑，林子祥，羅文，關正傑，譚詠麟，陳百強，張國榮，張學友，劉德華，黎明，郭富城，陳奕迅，許志安，李克勤，Beyond

二線有 葉振棠，鍾鎮濤，鄭伊健，張敬軒，古巨基，草蜢，太極等等

可能仲有好多遺留，新個班就唔落住。

老鼠一線？

一睇個list有太極就知係小學雞

你老豆係陳奕迅？

四大天王後最紅係mk鋒，陳奕迅我的快樂時代果陣仲係紅歌唔紅人，2000年左右果陣mk鋒係紅得好撚恐怖

咁佢點都好過鄭伊健同古巨基既

劉德華

點會呀⋯⋯郭一定墊底

純粹覺得郭Ｄ歌好似仲紅Ｄ咁

郭係廣告歌個期獨大先俾到你錯覺
劉九十年代初同張兩頭馬車瓜分左成個男歌手市場

成個post得你一個係度撐劉華
事實擺哂d歌出黎之後，大家都覺得劉華d歌最廢
你最多話佢紅人唔紅歌

ching 好識貨

呢個係事實
等一、兩個人咁諗可能係bias
但原來好多人都係咁諗

我唔撐劉華
講既係事實
只不過連登不嬲都踩黎劉咋